過左69 大家唔好再叫佢地警察喇

叫番佢地正名 公安、城管，杯鳩佢地啦